(突發口水戰)藍絲廢老vs銀髮族

藍絲廢老
我昨天在吉野家門口，見到一位穿街坊袋的老婆婆，辛苦慢慢行來，打開一個殘破大袋，問身旁示威者要不要工具，他們一望，原來是槌子/士巴拿等，立即搶著要。未幾，這些工具就令吉野家玻璃門破了，有人入內放火。我再看那老婆婆，她陰陰咀笑，氣定神閒地離開。老婆婆是否受薪? 我也想知。你們有何意見😓😓
這大批工具不平宜，但老婆婆未有向示威者回收就走了。她為何花大筆金錢做這事(可能做過好多次這類事)。她曾做過慰安婦故仇恨吉野家??????🤔🤔🤔🤔🤔🤔

銀髮族
如果故事係真事，阿婆真係受薪，拎咁大袋架撐都唔心虛，仲「陰陰咀笑」，心理質素之高，都幾屈機，唔學炒股真係哂，我覺得個阿婆絕對受薪，仲好鬼高人工，估計係林鄭扮，你點睇❓

藍絲廢老
這大批工具不平宜，但老婆婆未有向示威者回收就走了。她為何花大筆金錢做這事(可能做過好多次這類事)。她曾做過慰安婦故仇恨吉野家??????🤔🤔🤔🤔🤔🤔

銀髮族
剩係睇到阿婆拎住袋野，可以推理到咁多野，又推到啲工具係花大筆金錢買，又推到人地可能做左好多次，又推埋做慰安婦，真心想拜師學做偵探🙏🏻

P.S.btw做得慰安婦既年紀最少都75左右，仲可以拎住大袋架撐周圍走，呢個阿婆都幾健壯🧐👏🏻

藍絲廢老
今晚與一班朋友吃飯，我提起這事，大家一致說，這位老婆婆只是賺工錢的送貨員，找她因可避開警方懷疑。背後應是有錢人推波助瀾，借老婆婆向示威者提供工具，造成嚴重破壞，令事情惡化。我聽後都覺有理

銀髮族
非也非也，剛請教一位國際級間諜，我引述你所講，他一口肯定地說，這位老婆婆放低工具後竟然會「陰陰咀笑」，絕非送貨員之輩會做的事情。
而且事情非常重要，不容有失，必要時還需煸動年青人，甚至是以工錢收買，一萬幾千不能少，現場人多，動輒需要十萬廿萬，所以老婆婆必然是莫後大人物，地位之高，深不可測，應是美國FBI或MI6的總隊長之類，甚或是執政者親自動手， 喬裝成老婆婆因可避開警方懷疑。
我聽後不只覺得有理，更肯定事實如此❗所以，閣下此言差矣。

除非故仔本身是老作，又或者老婆婆陰陰咀笑，是作者思覺失調諗出黎，否則真相必然如此❗
聽講故仔係閣下親身經歷，不用FC，一定係真，所以以上間諜所講內容便是事實了，終於水落石出☺

她為何花大筆金錢做這事(可能做過好多次這類事)。她曾做過慰安婦故仇恨吉野家??????

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個